{
  "id_query": "28420148",
  "total": 17772,
  "total_current": 200,
  "max_score": 89.95484,
  "origin_question": "Cho mình hỏi tí,mình dùng iphone6 mình vừa nâng cấp lên 11.4.1,giờ dùng thỉnh thoảng bị đơ ko cảm ứng dc,giờ phải làm sao hả shop?",
  "hits": [
    {
      "score": 41.479897,
      "id": "25951199",
      "field_search": "question",
      "question": "mình dùng iphone 6 giờ cứ thỉnh thoảng bị đơ cảm ứng.khóa màn hình bật lại thì lại được,như vậy có phải hỏng cảm ứng không hay bị sao ạ?",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này có thể do máy bạn có quá nhiều ứng dụng chạy nền làm máy bị tràn ram, bạn vui lòng thoát hết các ứng dụng chạy nền và khởi động lại máy xem có khắc phục được không bạn nhé. Mong nhận được phản hồi từ bạn.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 36.22856,
      "id": "21441294",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi ip của mình thỉnh thoảng đơ cảm ứng ki vuốt được phải tắt phím nguồn bật lên lại đã có ảnh hưởng j ko",
      "answer": "Chào bạn,Có thể do máy sử dụng lâu không tắt ứng dụng ngầm nên làm cho máy bị đơ và xảy ra tình trạng này bạn nha, khi bạn tắt máy mở lại thì máy trở lại tình trạng tốt hơn và hoạt động ổn trở lại bạn nhé.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 35.265335,
      "id": "31340081",
      "field_search": "question",
      "question": "Bạn cho mình hỏi iPhone6 64gb Dùng hay bị đơ màn hình phải làm sao vậy bạn",
      "answer": "Chào anh,Với tình trạng như vậy thì anh thử làm khôi phục cài đặt gốc của máy xem có hiệu quả không nha. Anh vào Cài đặt > Cài đặt chung > Đặt lại > Xoá tất cả nội dung và Cài đặt. Tốt nhất anh nên đăng xuất tài khoản iCloud khỏi máy, và sao lưu lại dữ liệu cần thiết vì thao tác này sẽ làm máy mất mọi dữ liệu nha.Chia sẻ cùng anh!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 33.42843,
      "id": "18655796",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mih hỏi chít minh đang dùng iphone 6 plus .bây giờ mìh dùng thỉnh thoảng bị đơ cảm ứng và vết nhèo ở đâtu màn hình là hỏng gì vậy ạ..? Giúp e vs",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này có thể do máy bạn bị lỗi cảm ứng rồi ạ , bạn vui lòng bớt chút thời gian mang máy ra siêu thị Thegioididong.com gần nhất để nhân viên kỹ thuật kiểm tra cụ thể và sẽ đưa ra hướng hỗ trợ tốt nhất cho bạn nhé . Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 31.685427,
      "id": "25700080",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi mình dùng ip5s mà bị thay màn hình rồi,dùng đc thời gian máy cứ bị đơ ko bấm hay cảm ứng gì đc.cho hỏi nguyên nhân vì sao ạ",
      "answer": "Chào bạn,Bạn thay màn hình ở các cửa hàng ngoài hay sao vậy, nếu vậy thì có thể khi thay màn hình thì máy có ảnh hưởng làm xảy ra tình trạng này bạn nha, bạn mang máy tới lại nơi đã thay thế màn hình máy để được hỗ trợ kiểm tra lại xem sao bạn nhé.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 30.66294,
      "id": "24455196",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình đang dùng iphone 6 và HĐH ios 10.3.3. Mình có nên nâng câp lên ios 11 ko. Nâng lên máy có bị xuống cấp ko?",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này nếu máy bạn đang sử dụng ổn định thì bạn không cần nâng cấp máy lên iOS mới bạn nhé . Khi nâng cấp lên có 1 số phản hồi là máy chậm hơn bạn nha .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 30.619198,
      "id": "24831605",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình mua Ip 6 32G dùng dược 1 tháng . Giờ thỉnh thoảng vào Facebook thì máy khởi động lại. Cho mình hỏi cách khắc phục",
      "answer": "Chào bạn,",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 30.612888,
      "id": "19549899",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi tí iphone 5 có nên nâng cấp lên phiên bản 10.3.2 ko và nếu nâng cấp lên thì máy có bị làm sao ko ",
      "answer": "Chào bạn,Dạ với dòng máy xách tay khi cập nhật phiên bản mới có thể sẽ ảnh hưởng đến việc không nhận sim đó ạ, bạn kiểm tra lại xem máy của mình có dùng miếng ghép sim không nhé, nếu sử dụng sim ghép bạn khoan hãy cập nhật nha.Chia sẻ cùng bạn!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 29.567263,
      "id": "26577721",
      "field_search": "question",
      "question": "hi, cho mình hỏi, hùi mình chưa nâng cấp lên ios 11.3 thì mình vẫn còn dùng được cáp chuyển HDMI qua TV, sao giờ mình nâng cấp lên thì mình gắn cáp HDMI chuyển qua TV không được nữa, mình đang xài IPhone 6, vậy lỗi này là do ios hay bị hư dây cáp HDMI ạ",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này bạn thử giúp mình thay 1 cáp chuyển HDMI khác sau đó kiểm tra lại giúp mình kết nối được chưa bạn nhé.Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 29.162252,
      "id": "23371391",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad chk mình hỏi tí với hiện mình đang dùng đt ip6 và lỡ nâng cấp lên ios 11 hiện đt dùng khá là đơ chủ yếu vào phần ứng dụng hơi nặng nề sử lí tác vụ khá chậm mình tức quá chỉ muốn đâp luôn nhưng tiếc 😁😁 vậy ad có cách nào sử lí giúp mình k  Cảm ơn ad",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này do iOS 11 bị khiếm khuyết là sử dụng chậm nên bạn vui lòng chờ phiên bản cập nhật phần mềm vá lỗi từ Hãng trong thời gian sắp đến sẽ khắc phục được tình trạng đó bạn nhé . Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 28.77271,
      "id": "31248691",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hoi? Mình mua iphone 6 đến bây giờ là được 4 tháng mà 2 ngày trước là mình dùng tự nhiên máy bị đơ không bấm đc phải tắt máy mở lại mới dùng được. Mìnhbij như vậy suốt đến bây giờ. Thì phải làm sao ạ",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này bạn giúp mình kết nối iPhone với máy tính, kết nối iTunes -> restore lại máy khắc phục lỗi trên.Bạn lưu ý :- Tất cả dữ liệu trên iPhone của bạn bao gồm tin nhắn,hình ảnh,danh bạ ... sẽ bị mất.- Bạn nhớ xóa hoặc thoát tài khoản iCloud trên máy trước khi khôi phục để tránh khóa tài khoản iCloud.Chúc bạn thành công !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 28.698912,
      "id": "29800002",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi mình mua iphone 6 nhưng vẫn đang dùng ios 10 , bây giờ mình muốn nâng cấp lên ios 11.3 có được không ạ . Và chơi game có bị ảnh hưởng không ạ",
      "answer": "Chào anh,Dạ điện thoại iPhone 6 này không cập nhật IOS 11.3 được mà sẽ cập nhật lên IOS cao nhất hiện tai là 11.4.1 ạ. Và khi cập nhật IOS 11.4.1 máy vẫn sử dụng được mượt và ổn đinh anh nhé.Xin thông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 27.831873,
      "id": "19533137",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình đang dùng S7 edge Black Pearl. Mình có nên nâng cấp lên máy này không ạ?",
      "answer": "Rãnh quá vậy",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 27.218775,
      "id": "24136654",
      "field_search": "question",
      "question": "Qtv xin cho mình hỏi? Mình dùng iphone6 khi nâng cấp nên ios11 thì phím Hom ko sử dụng đc. Vậy có liên quan gì ko ? Trước đó thì phím Hom vẫn dùng bt",
      "answer": "Chào bạn, Đối với trường hợp của bạn, rất tiếc do mình không cầm sản phẩm trên tay nên không thể xác định được chính xác tình trạng của bạn, mong bạn thông cảm và bạn có thể dành chút thời gian mang sản phẩm đến Thế Giới Di Động gần nhất để bộ phận kỹ thuật kiểm tra và hỗ trợ trực tiếp cho bạn nhé. Mong bạn thông cảm cho sự bất tiện này.Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 26.862307,
      "id": "25885274",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy e bị bong màn hình và thỉnh thoảng bị đơ không cảm ứng được  . Đem ra tgdd sửa dk không ạ",
      "answer": "Chào anh,Nếu máy của anh mua tại siêu thị bên em thì anh mang sản phẩm đến trực tiếp siêu thị để bên em kiểm tra và chuyển lên hãng sửa chữa nha.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 26.841347,
      "id": "20045804",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi là máy mình nhở nâng cấp lên ios 11 giờ mình muốn quay về ios 10 có được không.",
      "answer": "Chào bạn, Rất tiếc là hãng chỉ hỗ trợ người dùng nâng cấp hệ điều hành lên, chứ không hỗ trợ hạ xuống bạn nhé  Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 26.798723,
      "id": "27609654",
      "field_search": "question",
      "question": "E cần nâng cấp máy lên. Chủ yếu dùng FB, zalo, IG, youtube và xem phim. Thỉnh thoảng chụp hình. Ít chơi game. Vậy thích hợp dùng máy nào hơn QTV. Em vừa tốt nghiệp cấp 3 thôi. Nên hơn đắn đo về tài chính",
      "answer": "Chào bạn,Bạn đang so sánh giữa 2 máy nào vậy, mong bạn sớm phản hồi thông tin đến bên mình có thể hỗ trợ bạn nha. Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 26.78623,
      "id": "24066081",
      "field_search": "question",
      "question": "Qtv mình hỏi cái. Nâng cấp ios 10 lên 11 sao lâu quá trời luôn.hay ko nâng cấp đc.",
      "answer": "Chào bạn,Bạn vui lòng cung cấp thêm thông tin cho mình là hiện giờ tình trạng máy ra sao vậy ạ, để mình có thể hỗ trợ cho bạn tốt hơn nhé . Mong nhận được phản hồi từ bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 26.763165,
      "id": "27850508",
      "field_search": "question",
      "question": "CHo mình hỏi Iphone 6 báo sẽ tự động cập nhật IOS, nhưng mình ko muốn nâng cấp lên, vậy phải làm thế nào ạ ?",
      "answer": "Chào bạn,Dạ trường hợp này thì bạn không nên chọn vào thông báo cập nhật thì máy sẽ không tự động cập nhật lên nha bạn.Xin thông tin đến bạn ạ !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 26.710402,
      "id": "17838244",
      "field_search": "question",
      "question": "shop cho e hỏi iphone của mình bị treo táo mình phải làm sao ak",
      "answer": "Chào bạn,Dạ trường hợp này bạn có thể mô tả màn hình lúc treo táo có hiển thị thêm thông tin gì nữa không ạ, bạn phản hồi tại đây để mình hỗ trợ tiếp tục nhé.Chia sẻ cùng bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 26.649813,
      "id": "22209944",
      "field_search": "question",
      "question": "iPhone 6 mình nâng cấp lên ios — thì pin bị tụt ạ cách khắc phục làm sao???",
      "answer": "Chào bạn,Đây có thể là do máy bạn bị xung đột ứng dụng, nhiều ứng dụng chạy ngầm, mở nhiều kết nối mạng,..bạn vui lòng thực hiện các bước sau xem có giúp cải thiện hơn không bạn nhé: Bật chế độ tiết kiệm Pin > Giảm độ sáng màn hình phù hợp > Tắt các kết nối không cần thiết VD: Bluetooth, GPS, Đồng bộ... > Tắt nguồn và khởi động lại máy bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 26.198696,
      "id": "27849019",
      "field_search": "question",
      "question": "cho mình hỏi Iphone 6 của mình báo sẽ tự động nâng cấp IOS, nhưng mình ko muốn cập nhật thì phải làm sao ạ ?",
      "answer": "Chào bạn,Dạ máy chỉ tự tải bản cập nhật, khi tải bản cập nhật rồi nếu bạn không đồng ý thì máy sẽ không bao giờ cập nhật bạn yên tâm nhé.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 26.114422,
      "id": "27258872",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip 6 32gb 2017 có hay bị lỗi vặt ko vậy Ad? Thỉnh thoảng có bị đơ màn hình như Androi ko? Chưa dùng Iphone bao h.",
      "answer": "Chào bạn,Theo trải nghiệm của mình thì không có hệ điều hành nào không bị lỗi vặt và đơ màn hình, tuy nhiên tần suất bị lỗi của máy này rất ít, ít hơn rất nhiều so với Android nên bạn có thể yên tâm chọn mua bạn nha. Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 26.054201,
      "id": "24025976",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi iphone 6 có dùng bút cảm ứng được không ạ?",
      "answer": "Chào bạn.Dạ sản phẩm sử dụng được bút cảm ứng bạn nhé. Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 25.82148,
      "id": "30139213",
      "field_search": "question",
      "question": "Sao RAM chỉ 1GB Mình chưa dùng iphone bao giờ  Mình hỏi để biết",
      "answer": "Chào anh ,Dạ vì thiết kế của máy ram 1GB anh nhé, đây là quyết định của nhà sản xuất ạ.Xin thông tin đến anh .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 25.780624,
      "id": "30827653",
      "field_search": "question",
      "question": "Xin cho minh hỏi Mình đang dùng ip5s gio vao chỗ tải ứng dụng k vào được toàn hiện không thể kết nối với app store Xin cho mình biết giờ phải làm sao?",
      "answer": "Chào anh , Trường hợp này có thể là do kết nối mạng của điện thoại anh không được tốt .anh kết nối mạng Wifi khác mạnh và ổn định hơn rồi thử lại nhé . Mong phản hồi từ anh .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 25.291042,
      "id": "21111405",
      "field_search": "question",
      "question": "mình đã nâng cấp iphone của mình lên ios 11 beta 6, giờ tgdd có hỗ trợ hạ cấp không ạ",
      "answer": "Chào bạn, Bên mình không hỗ trợ hạ cấp hệ điều hành iOS bạn nhé. Bạn có thể làm theo hướng dẫn tại để tự mình hạ cũng được nhé bạn. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 25.274368,
      "id": "21582372",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình muốn tắt thông báo nâng cấp hệ điều hành, thì phải làm sao?",
      "answer": "Chào bạn, Điện thoại này bạn vào cài đặt > cài đặt chung > dung lượng và sử dụng iCloud > Quản lý Dung lượng của phần dung lượng > Tìm xóa bản cập nhật mới đi là được bạn nhé. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 25.099474,
      "id": "24890558",
      "field_search": "question",
      "question": "ad cho hỏi máy mình bị sai mật khẩu nhiều lần bị vô hiệu hóa giờ phải làm sao",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này bạn có thể Restore lại máy theo hướng dẫn tương tự  để khắc phục , bạn lưu ý khi thao tác tất cả các dữ liệu , danh bạ và ứng dụng trên máy sẽ bị mất hết bạn nhé. Bạn lưu ý ghi nhớ lại tài khoản và mật khẩu iCloud gốc của máy . Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 24.883007,
      "id": "28662159",
      "field_search": "question",
      "question": "Em nâng cấp ip6 của em lên ios 11 bây giờ làm sao hạ xuống ạ,máy nâng cấp mà hao pin quá",
      "answer": "Chào bạn, Dạ điện thoại này lên hệ điều hành iOS 11 thì không hạ xuống được nữa do Apple đã chặn rồi bạn nhé.Bạn nên lên thẳng iOS 11.4.1 để dùng tốt nhất hoặc chờ hệ điều hành iOS 12 ra mắt chính thức rồi mình lên là được nhé bạn, Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 24.535116,
      "id": "25664839",
      "field_search": "question",
      "question": "Chào qtv cho mình dùng iphone 6 lỡ lên ios 11 giờ mình muốn hạ xuống ios 10 đc ko",
      "answer": "Chào anh,Do apple khoá sign bản ios 10 rồi nên không thể về được bản ios 10 ạ, mà anh chỉ có thể ở bản ios 11 để sử dụng thôi nha.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 24.525923,
      "id": "25572190",
      "field_search": "question",
      "question": "E đang dùng 5s 16g liệu có nên nâng cấp lên 11.2.6 không ạ. Sợ máy đơ",
      "answer": "Chào bạn,Máy này thì không nên lên bản IOS 11.2.6 vì sẽ chậm và lag bạn nhé.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 24.399006,
      "id": "24623143",
      "field_search": "question",
      "question": "Tgdd cho mình hỏi mình đang dùng ip6 bản 32g và đã năng cấp lên hệ điều hành ios 11.2.2, giờ bên tgdd có hỗ trợ mình hạ xuống ios10 được không ạ.",
      "answer": "Chào bạn,",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 24.365704,
      "id": "21360432",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi mình ma nâng cấp lên ios 11 beta 8 bây giờ mún xún ios 10 thì phải làm sao ạ Xún trực tiếp lun hay là phải xún ios 11 beta 7,6,5... rồi ms xún đc ạ Làm như vậy có bị treo cáp ko e thấy trên mạng nó đồn dưz lẵm",
      "answer": "Chào bạn, Bạn có thể hạ từ hệ điều hành iOS 11 xuống IOS 10.3.3 theo hướng dẫn tại .Xuống trực tiếp luôn bạn nhé. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 24.194635,
      "id": "29800478",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi, em đang dùng ip6 64gb em nâng lên ios 11.4.1 chơi liên quân có bị ảnh hưởng gì không ạ.",
      "answer": "Chào bạn,Theo mình thấy khi cập nhật 1 hệ điều hành mới thì hệ điều hành có nhiều chức năng hơn nên sẽ nặng và hao pin hơn, nhưng bù lại bạn sẽ trải nghiệm được các chức năng mới của hệ điều hành nên bạn nên cân nhắc trước khi cập nhật nhé. Thông tin đến bạn ạ!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 24.007854,
      "id": "21360172",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi mình ma nâng cấp lên ios 11 beta 8 bây giờ mún xún ios 10 thì phải làm sao ạ Xún trực tiếp lun hay là phải xún ios 11 beta 7,6,5... rồi ms xún đc ạ Làm như vậy có bị treo cáp ko e thấy trên mạng nó đồn dưz lẵm",
      "answer": "Chào bạn,Nếu bạn đã nâng cấp iOS 11 thì có thể tham khảo  để hạ cấp cho máy nhé, và thông thường nếu bạn thao tác đúng thì máy sẽ không bị lỗi treo cáp nha.Thông tin đến bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 23.977816,
      "id": "24029642",
      "field_search": "question",
      "question": "Giờ e dùng ip6 e lỡ nâng cấp lên ios11 r máy bh dùng k đk như cũ nữa  vậy làm cách nào mà cho nó như cũ k hay là thay chíp qtv",
      "answer": "Chào bạn,Rất tiếc là hiện tại không có cách nào về lại bản cũ được nha, nếu như thay chip thì lại không mang lại sự ổn định về lâu dài bạn nhé.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 23.821726,
      "id": "21190383",
      "field_search": "question",
      "question": "Qtv cho mình hỏi tý, mình đang xài ipad mini 1 nếu bây giờ nâng cấp lên phiên bản 9.3.5 thì có bị lỗi gì hay k, xài có mượt hay k vậy",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này thì bạn có thể cập nhật lên để sử dụng nhưng có thể làm cho máy nặng hơn nha bạn và khi đã cập nhật thì không thể quay về phiên bản cũ nên bạn cân nhắc khi cập nhật nhé.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 23.719501,
      "id": "20633073",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho hỏi cái đt của mình thỉnh thoảng nó hiện lên iPhone của bạn chưa được sao lưu là sao nhỉ",
      "answer": "Chào bạn, Đây là do bạn tắt phần Sao lưu trong iCloud bạn nhé. Bạn vào cài đặt > chọn vào hình đại diện > chọn iCloud > bật phần sao lưu lên là được .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 23.689426,
      "id": "28560797",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình vừa lên ios 12 bây h mình muốn trở lại ios 11.4 thì phải làm sao",
      "answer": "`Chào bạn,",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 23.635431,
      "id": "28035513",
      "field_search": "question",
      "question": "Hôm qua mình vừa cập nhật ios 12 giờ hạ cấp xuống ios 11 nó như thế này thì phải làm sao dù đã sao lưu dữ liệu?",
      "answer": "Chào bạn,Bạn chọn vào các ứng dụng này xem có vào được không bạn nhé.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 23.629131,
      "id": "31783069",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip6 của mình nút dữ liệu di động bị đơ ko dùng đã là bị j",
      "answer": "@Bảo: Với ko đc iCloud trong setting",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 23.586594,
      "id": "17584936",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình dùng iPhone 6 lock dùng đợt trước thì không sao nhưng bay giờ vào Facebook mới cả nhắn tin ở Facebook nữa thấy giật lag không được như ngày trước nữa cho hỏi máy mình bị làm sao vậy ạ",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này có thể do kết nối mạng của bạn không ổn định nên bạn vui lòng sử dụng 1 kết nối mạng khác ổn định hơn bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 23.515589,
      "id": "26496919",
      "field_search": "question",
      "question": "Bây giờ mình mua ngay với giá online thì dc giảm 1 triệu hả shop",
      "answer": "Chào anh,Hiện sản phẩm có khuyến mãi Giảm ngay 1 triệu khi mua online (áp dụng cho đơn hàng đặt và nhận hàng từ ngày 11 - 15/4)  và Giảm ngay 1 triệu khi thanh toán trực tuyến bằng thẻ JCB (không áp dụng mua trả góp), hiện mình mua ngay online và nhận hàng thì sẽ được 2 khuyến mãi giảm 2 triệu anh nha, nếu được anh cho em xin số điện thoại em sẽ hỗ trợ anh mua hàng online nhanh chóng anh nhéMong phản hồi sớm từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 23.447264,
      "id": "29385654",
      "field_search": "question",
      "question": "Sau khi reset lại máy mình nó bị vậy! Phải làm sao bây giờ",
      "answer": "Chào bạn,Bạn cắm Iphone vào máy tính qua itunes và kích hoạt lại xem được không bạn nhé, mong bạn sớm phản hồi thông tin đến bên mình có thể hỗ trợ bạn nha. Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 23.268993,
      "id": "29313733",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip 6 khi nâng cấp lên ios 11 có bị chậm không shop,Ip 6 khi nâng cấp lên ios 11 có bị chậm không shop",
      "answer": "Chào bạn,Sản phẩm iPhone 6 khi cập nhật iOS 11 thì máy vẫn hoạt động ổn định bạn nha. Tuy nhiên, tốc độ xử lý của máy sẽ giảm đi so với các phiên bản iOS trước đó ạ.Xin thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 23.033201,
      "id": "22150165",
      "field_search": "question",
      "question": "Chào qtv cho m hỏi mình dùng iphone6 32 gb có lên cập nhật lên ios 11 không",
      "answer": "Chào bạn,Điện thoại iPhone 6 32GB có cấu hình tốt nên bạn có thể cập nhật lên IOS 11 để trải nghiệm nha bạn, tuy nhiên lưu ý IOS 11 vẫn chưa ổn định lắm bạn nhé.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.941885,
      "id": "23556345",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy mới giờ k dùng được cảm biến cân tay là bị sao add",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này trước tiên bạn hãy khởi động lại máy xem vân tay có hoạt động được không bạn nhé .Mong nhận được thông tin phản hồi từ bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.903605,
      "id": "22592220",
      "field_search": "question",
      "question": "cho em hỏi. em đang dùng iphone 6 và chạy hệ điều hành 10.3.3, thì bây giờ em có nên nâng cấp lên 11.0.3 không ạ.",
      "answer": "Chào bạn,Hiện tại thì iOS 11 đã khá ổn định, nên bạn có thể nâng cấp nếu thích nha. Bản cập nhật phần mềm mới sẽ giúp máy bảo mật tốt hơn, khắc phục những lỗi của phiên bản phần mềm cũ và có thể sẽ có được bổ sung những tính năng mới,...Lưu ý khi đã nâng cấp phiên bản hệ điều hành mới sẽ không hạ xuống phiên bản cũ hơn bạn nhé. Chia sẻ cùng bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.87609,
      "id": "25820982",
      "field_search": "question",
      "question": "Em dùng máy này thi thoảng bị tự khởi động lại giờ phải khắc phục như nào ạ em đang dùng ios 11  2 6",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này thì bạn thường xuyên tắt các ứng dụng chạy ngầm trên máy để tránh máy bị tràn ram xem sao nha bạn.Xin thông tin đến bạn ạ !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.735096,
      "id": "23301012",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình xài iphone 6+ mới nâng cấp lên 11.1.2 sao thấy tụt pin quá có phải đt bị chai pin k vậy???",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này, bạn có thể kiểm tra xem PIN của điện thoại mình có bình thường không bằng 2 cách sau, theo hướng dẫn bài viết  bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.699816,
      "id": "20148225",
      "field_search": "question",
      "question": "Qtv cho hỏi mình lở nâng cấp phiên bản thử nghiêm iso 11 ,bây giờ mình muốn xuống lại iso 10 đc k vậy",
      "answer": "Chào bạn,",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.637012,
      "id": "24656125",
      "field_search": "question",
      "question": "còn hạ phiên bản 11 về phiên bản cũ hơn được không QTV. máy bị đơ quá. mình dùng iphone6 16gb",
      "answer": "Chào bạn Rất tiếc bên Hãng không hỗ trợ hạ cấp nữa bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.626755,
      "id": "23501017",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy iphone 6 của em nó bị hỏng nut home Thỉnh thoảng bấm vào nút Home nó dùng được  Đội khi không dùng được là bị sao ạ",
      "answer": "Chào bạn, Theo thông tin bạn cung cấp có thể sản phẩm có vấn đề, nên bạn vui lòng dành ít thời gian mang sản phẩm ghé lại siêu thị Thegioididong.com gần nhất để được kiểm tra và khắc phục trực tiếp bạn nhé. Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.54218,
      "id": "26471847",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi thăm hiện tại mình đang sử dụng máy Nokia 5 mà nút cảm biến vân tay lại ko hoạt động và nút hình ở vuông để thoát khỏi những ứng dụng chạy nền ở ngoài ko hoạt động bây giờ phải làm sao tư vấn giúp mình cảm ơn bạn",
      "answer": "Chào bạn,Bạn thử tắt điện thoại khởi động lại giúp mình xem có khắc phục được không bạn nhé. Nếu không được bạn phản hồi tại đây mình sẽ hỗ trợ tiếp cho bạn . Mong phản hồi từ bạn  !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.505898,
      "id": "20691896",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình đang dùng ip6+ ios 10.3.2 Mình có nên cập nhật lên 10.3.3 ko? mình sợ sẽ làm máy bị chậm và hao pin hơn",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp nếu máy bạn đang sử dụng máy ổn định thì có thể khoan hãy cập nhật phần mềm mới nha bạn. Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.377247,
      "id": "24499247",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình dùng iphone6 mà sạc bị rung ơ phía sau ,Ad cho mình cách khắc phục vs",
      "answer": "Chào bạn,Dạ Trường hợp này có thể bộ sạc của bạn có vấn đề bạn thử dùng một bộ sạc khác để sạc cho máy xem có còn tình trạng trên không.Mong nhận được phản hồi từ bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.322906,
      "id": "22999072",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho mình hỏi mình đang Sài i6 mình có nên nâng cấp ios 11.1 ko Ad ???",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này nếu máy của bạn hiện tại đang sử dụng ổn định thì bạn khoan hãy nâng cấp máy lên iOS 11.1 , bạn chờ thêm 1 khoảng thời gian nữa khi Hãng cập nhật vá lỗi cho phiên bản phần mềm đó thì bạn hãy nâng cấp bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.283594,
      "id": "22307612",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi nút trở về và tắt màn hình của mình tự nhiên bị mất bây giờ phải làm thế nào",
      "answer": "Chào bạn,Bạn vào Cài đặt > cài đặt chung > trợ năng > Assistivetouch > bật lên để có phím home ảo bạn nhé. Chúc bạn thành công !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.21508,
      "id": "25146978",
      "field_search": "question",
      "question": "cho mình hỏi bây giờ có thể nâng lên bản ios 10.3.3 qua itunes đuoc nữa không ạ",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này thì khi cập nhật sẽ lên phiên bản mới nhất chứ không cập nhật IOS 10.3.3 được nha bạn. Xin thông tin đến bạn ạ !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.208431,
      "id": "21840448",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi. Mình ms lên ios 11. Giờ muốn hạ xuống 10.3.3 nhưng trong phần dung lượng ko thấy có ios 11. Cho hỏi mk sẽ phải làm ntn",
      "answer": "Chào bạn,Bạn xem phần dung lượng không thấy IOS 11 là sao vậy, mong bạn sớm phản hồi thông tin đến bên mình có thể hỗ trợ bạn nha. Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.194168,
      "id": "21897545",
      "field_search": "question",
      "question": "cho mình hỏi đt ip của mình mới mua đc 1 tháng nhưng bị liệt sọc màn hình thì giờ mình phải gửi lên hãng bảo hành hay sao ạ",
      "answer": "Chào chị,  Nếu chị mua máy tại Thegioididong.com, chị có thể mang máy đến siêu thị để bên em hỗ trợ chị kiểm tra và chuyển hãng bảo hành ạ! Thân gửi chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.07949,
      "id": "24156929",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi chút.. máy của mình bị mất mật khẩu APPle bây giờ phải làm cách nào để lấy lại được..? Thanhk..",
      "answer": "Chào bạn,Xin lỗi đã để bạn đợi lâu nhé ! Trường hợp này bạn có thể làm theo hướng dẫn nha.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.01624,
      "id": "27169701",
      "field_search": "question",
      "question": "máy có nên nâng cấp lên ios 11.3.1 cho ip6 ko , hay dùng lại phiên bản củ vậy qtv",
      "answer": "dang phiên bản 11.0.3 có nen nang cấp 11.3.1 ko vậy qtv",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.01211,
      "id": "27819203",
      "field_search": "question",
      "question": "mình đang dùng 5s ios 10.3.1 có nên nâng cấp lên ios12 không và ios 12 có nhanh hết pin hơn không",
      "answer": "Chào bạn,iOS 12 hiện tại vẫn đang là bản Beta, chưa ổn định và còn nhiều lỗi. Nếu bạn đang sử dụng iOS 10 thì nên giữ nguyên, không nên cập nhật bạn nha. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.977245,
      "id": "25915872",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi : đt mình đang dùng mà tự nhiên mất sóng đã tắt máy bật lại mở chế độ máy bay nhưng vẫn không được giờ phải làm thế nào ai?",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này bạn thử thao tác :- Tháo sim ra ngoài.- Vệ sinh mặt tiếp xúc sim.- Gắn sim vào máy, sau đó khởi động lại điện thoại và theo dõi thêm xem còn lỗi không bạn nhé.Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.900867,
      "id": "25029685",
      "field_search": "question",
      "question": "Tại sao máy mình cứ chạm vào màn hình là giống người nói tên ứng dụng, hay là thứ đang hiện lên màn hình. Giờ phải làm sao",
      "answer": "Chào bạn,Bạn vào cài đặt - cài đặt chung - trợ năng - tắt voice over đi bạn nhé.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.895311,
      "id": "31303578",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi máy của mình đang dùng sau đó mình tắt màn hình đi rồi bật lên lại tự nhiên nó lại bị đơ màn hình ko thể ấn được vào màn hình để 1 lúc thì lại sử dụng được 1 lúc thì lại bị đơ vậy cho mình hỏi cách khắc phục thế nào ạ",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này bạn vui lòng thực hiện như sau: Nhấn giữ phím Nguồn và Phím Home cùng 1 lúc 10 – 15 giây có thể buông phím ra và chờ máy khởi động lại xem khắc phục được không bạn nhé.  Mong nhận được phản hồi từ bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.876472,
      "id": "22312961",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy tự động nâng lên ios 11 , giờ muốn xài ios 10 phải làm sao vậy tgdd",
      "answer": "Chào bạn,Điện thoại iPhone 6 khi cập nhật lên IOS 11 thì không thể hạ về IOS 10 được nhé.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.849905,
      "id": "27885046",
      "field_search": "question",
      "question": "Giờ mình đang dùng 5s còn bảo hành ,mình muốn đỗi sang iphone 6 có đc ko ??",
      "answer": "Chào anh Dạ . Nếu anh mua sản phẩm mới tại Thegioididong còn bảo hành (không bị lỗi , máy cũ , rơi nước và vỡ) , anh cho em xin thông tin giá trị và ngày mua sản phẩm chi tiết em kiểm tra giúp anh nha !Mong nhận phản hồi từ anh",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.835785,
      "id": "29630793",
      "field_search": "question",
      "question": "giúp mình với, máy mình chả hiểu sao lại bị nhảy cảm ứng nữa chạm chỗ nọ xọ chỗ kia, làm ơn chỉ cách cho mình với",
      "answer": "Chào bạn,Với lỗi này thì bạn vào Cài đặt > Cài đặt chung > Đặt lại > Đặt lại tất cả cài đặt > sau đó bạn khởi động lại máy xem có được chưa bạn nhé. Thao tác này để thiết lập lại các cài đặt của bạn trên máy, nên sẽ không làm mất dữ liệu. Bạn có thể yên tâm!Chia sẻ cùng bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.834496,
      "id": "27815388",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi tgdd có dịch vụ nâng cấp IOS k ? Điện thoại mình đang là IOS 6 muốn nâng cấp lên IOS 8 thì phí là bao nhiêu tiền?",
      "answer": "Chào chị,Thegioididong.com không có Dịch vụ nâng cấp iOS chị nha. Chị hãy đến các cửa hàng Điện thoại bên ngoài xem sao nhéThông tin đến chị !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.828968,
      "id": "27720654",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi. Iphone 6 của mình bị loạn cảm ứng. Mình phát hiện màn hình điện thoại bị hở. Không biết có phải lỗi là vì hở màn hình không và TGDĐ có thể dùng keo chuyên dụng để dán màn hình được không?",
      "answer": "Chào chị. Nếu chị mua sản phẩm tại Thegioididong.com, bên em sẽ hỗ trợ chuyển hãng kiểm tra đó ạ. Hãng sẽ thông báo trực tiếp cho chị thời gian và chi phí sửa chữa. Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.815157,
      "id": "26569701",
      "field_search": "question",
      "question": "Sim môbi làm sao để nâng cấp lên 4G a",
      "answer": "Chào anh ! Dạ nếu anh ở khu vực TP.HCM anh có thể mang sim ra Siêu thị bên em hỗ trợ nâng lên 4G nha anh, phí 25.000đ nha anh.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.802402,
      "id": "30591341",
      "field_search": "question",
      "question": "Tại sao máy em thỉnh thoảng lại mất cảm ứng ạ. Em phải tắt khởi động lại mới có thể sử dụng tiếp !!",
      "answer": "Chào chị , Có thể máy có lỗi phần mềm tạm thời ,anh vào cài đặt > cài đặt chung > đặt lại > đặt lại tất cả cài đặt (dòng thứ nhất) xem khắc phục được không chị nhé.  Mong phản hồi từ chị .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.794302,
      "id": "24810851",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi mình mua ip6 tại tgdđ nhưng đã nâng cấp lên ios11. Mình muốn hạ xuống ios 10 đc không ạ?",
      "answer": "Chào bạn.Dạ rất tiếc thì Apple đã chính thức khóa ios 10 nên không còn hạ cấp xuống được nữa bạn nhé. Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.654676,
      "id": "23528931",
      "field_search": "question",
      "question": "mình đang dùng con samsung j7 prime mua ở tgdd. mình làm rơi và hỏng màn hình. hện giờ vẫn còn bảo hành. cho mình hỏi giờ mình muốn thay màn hình thì có được bảo hành ko. giá thay màn hình là bnhieu.",
      "answer": "Chào anh,Hiện tại hãng chỉ hỗ trợ thay tính phí thôi ạ, không hỗ trợ thay bảo hành vì đây là lỗi người dùng ạ, anh mang sản phẩm đến siêu thị bên em để bên em chuyển máy lên hãng để hãng báo giá trước khi thay nếu anh đồng ý thì anh thay nha.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.649242,
      "id": "29881271",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình dùng Iphone 6, ios11.3. Nâng cấp lên ios 12 có giúp máy mượt hơn không ad, ios 12 có tốn nhiều bộ nhớ không?",
      "answer": "Chào chị Khi chị nâng cấp lên sẽ giúp máy hoạt động tốt hơn , iOS mới không ngốn nhiều bộ nhớ chị nha .Thông tin đến chị .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.63031,
      "id": "31356514",
      "field_search": "question",
      "question": "xin chào! cho e hỏi là điện thoại e đang dùng là ip 5se phiên bản cũ, giờ e muốn nâng cấp lên phiên bản 9.0 đc k ạ?",
      "answer": "Chào chị,Dạ hiện khi chị cập nhật sẽ lên phiên bản cao nhất là iOS 12, không cập nhật iOS 9 được nhé.Chia sẻ cùng chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.558628,
      "id": "22007841",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi, mình mua đt và đã dc cấp thẻ fe credit thì có dùng để thanh toán cho đt mình đã mua trả góp ko. Nếu có thì có dc tra góp tiền hàng tháng cho fe credit dc ko ạ",
      "answer": "Chào chị,Có phải chị đang có thẻ tín dụng FeCredit không ạ? Với thẻ tín dụng thì không được dùng để đóng tiền góp hàng tháng nha. Còn nếu thẻ ATM thì chị có thể chuyển khoản hoặc thanh toán online, hoặc ra siêu thị để bên em hỗ trợ cà thẻ ạ.Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.534353,
      "id": "21979113",
      "field_search": "question",
      "question": "qtv cho e hoi máy e là máy ip6 16 GB e nâng lên ios11 mà giờ máy bị giật lag bên mình co the giup e ha cấp xuống lại ios 10 dc không ạ",
      "answer": "Chào anh DươngRất tiếc do phía hãng không hỗ trợ hạ hệ điều hành máy nên Thegioididong.com cũng không thể giúp anh hạ được ạ, mong anh thông cảm.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.528124,
      "id": "23013630",
      "field_search": "question",
      "question": "giờ mình muốn mua mà giờ chưa có bằng lái xe. k có sổ hộ khẩu. thì phải cần những gì hả shop",
      "answer": "Chào anh !  Rất tiếc nếu anh không có bằng lái lẫn hộ khẩu thì anh chưa thể tham gia trả góp được anh nha. Giấy tờ bắt buộc không thay thế được anh cần có là CMND - Hộ Khẩu hoặc Bằng Lái Xe anh nhé.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.516125,
      "id": "31746526",
      "field_search": "question",
      "question": "qtv cho mình hỏi tí đc k ạ? máy của mình dạo này nó cứ bị đơ màn hình không vuốt được í. cứ phải tắt màn hình xong bật lại mới không bị đơ nữa, mình bị rơi máy hai lần, có phải màn hình sắp hỏng k ạ?",
      "answer": "Chào chị Dạ trường hợp này chị thử tắt nguồn khởi động lại máy và trong quá trình sử dụng thường xuyên tắt các ứng dụng ngầm xem sao chị nhé. Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.51093,
      "id": "23135651",
      "field_search": "question",
      "question": "iphone của e dùng sạc lô đã bị loạn cảm ứng giờ thay sạc chính hãng có hết loạn không ạ?",
      "answer": "Chào anh Trường hợp này anh nên sạc chính hãng để đảm bảo cho sản phẩm anh nhé. Hiện em đánh giá thì loạn cảm ứng xảy ra khi sử dụng sạc chưa tương thích hoặc chất lượng sản phẩm không phù hợp anh nhé.Xin gửi thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.490747,
      "id": "29682346",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi cái mũi tên gần %pin để làm gì ạ  Thỉnh thoảng hiện lên rồi lại mất",
      "answer": "Chào chị,Dạ đây là biểu tượng định vị của máy chị nhé. chị tắt định vị ở trên máy đi là sẽ được nha.Xin thông tin đến chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.481573,
      "id": "25491045",
      "field_search": "question",
      "question": "em có mua cái iphone 6 cũ do không biết dùng iphone nên không biết bị dính acloud hiện giờ k dùng dc ad cho em hõi làm sao sữ dụng dc ạ",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này bạn cần phải có tài khoản mật khẩu iCloud đang bị dính thì mới có thể sử dụng được nha bạn.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.46472,
      "id": "18203558",
      "field_search": "question",
      "question": "CHO HỎI IPHON 6 ĐANG SAI IOS 10.2.1 MÀ BỊ TỐN BIN QUÁ GIỜ NÊN NÂNG CẤP LÊN 10.3 HAY HẠ XUỐNG 9.3.5",
      "answer": "Chào anh Rất tiếc hiện trung tâm bảo hành không hỗ trợ hạ hệ điều hành anh nhé. Mong anh thông cảm. Hiện em kiểm tra thì sản phẩm có dung lượng pin khá là thấp nên hết pin nhanh anh nhé. Mong anh thông cảm. Ngoài ra, anh có thể hạn chế hết pin bằng cách tắt các ứng dụng ngầm, wifi, 3G khi không sử dụng... để tiết kiệm pin tốt nhất anh nhé.Xin gửi thông tin đến anh",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.437273,
      "id": "20692001",
      "field_search": "question",
      "question": "ad cho e hỏi, thỉnh thoảng ip6 của e bị mất tiếng, phải khởi động lại thì mới có tiếng. như vậy là lỗi bình thường  hay sao hả ad",
      "answer": "Chào anh! Theo như thông tin anh cung cấp thì theo em sản phẩm anh có lỗi đó  anh nhé. Anh vui lòng mang máy ra siêu thị Thegioididong.com để kĩ thuật bên em kiểm tra và hỗ trợ đồng thời có hướng xử lý giúp mình, và  trong trường hợp máy mình mua tại Thegioididong.com nếu cần thiết bên em sẽ chuyển máy về hãng kiểm tra giúp mình ạ. Vì chỉ có cầm máy trực tiếp thì bên em mới biết được chính xác máy gặp vấn đề gì, và có hướng xử lý triệt để giúp anh được ạ. Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.422594,
      "id": "24830086",
      "field_search": "question",
      "question": "mình vừa mua. ý muốn là phải phiên bản quốc tế unclock Sim nhưng về mình check lại imei thì sim đã unclock đâu ad. mình muốn cầm sang nước ngoài dùng nhờ lắp vô ko dùng đk thì làm ntn.",
      "answer": "Chào anh.Với sản phẩm iPhone 6 32GB bên em kinh doanh là phiên bản quốc tế được phân phối tại Việt Nam anh nhé, mình không cần unclock Sim gì cả, khi sáng nước ngoài anh có thể mua sim của nước đó để lắp vào máy để dùng ạ.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.4147,
      "id": "28218094",
      "field_search": "question",
      "question": "Chào TGDĐ, cho mình hỏi mua ip6 r mua sim gắn vào là dùng bình thường dc rồi đúng ko ạ/ Có cần phải đăng ký hay làm thêm gì ko?? Mình chưa dùng qua sp của ip nên ko rành lắm",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này, khi kích hoạt sản phẩm, bạn vui lòng đăng ký thêm tài khoản ID Apple cho máy để có thể tải ứng dụng và đăng nhập vào iCloud bạn nhé. Xin thông tin đến bạn ạ !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.366684,
      "id": "32127416",
      "field_search": "question",
      "question": "cho mình hỏi iphone có bao giờ bị nhiễm virus ko ?",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này là có, tuy nhiên rất hiếm bạn nha. Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.36416,
      "id": "22362086",
      "field_search": "question",
      "question": "Dùng k nâng cấp bất kỳ phiên bản nào cứ thế dùng liệu hệ thống có bị lỗi k",
      "answer": "Chào bạn,Dạ bạn không nâng cấp thì máy vẫn sử dụng được bình thường và không bị lỗi gì nhé. Tuy nhiên nếu có các ứng dụng mới và bạn không nâng cấp thì sẽ không sử dụng được ạ.Xin thông tin đến bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.32673,
      "id": "30229343",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip mình mua hồi tháng 3 giừ bị đơ phải lm sao",
      "answer": "Chào anh,Dạ nếu sản phẩm anh mua tại Thegioididong.com thì anh dành chút thời gian mang sản phẩm ra siêu thị gần nhất để bên em hỗ trợ anh tốt hơn nha.Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.246407,
      "id": "31748908",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone của mình bị hở màn hình mình phải làm sao",
      "answer": "Chào anhDạ nếu anh mua sản phẩm ở Thegioididong.com thì anh có thể đem sản phẩm ra siêu thị để bên em kiểm tra và hỗ trợ chuyển hãng giúp anh nha anh Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.24507,
      "id": "30577563",
      "field_search": "question",
      "question": "Anh chị cho em hỏi, em dùng iphone 5s Ios 12.0. Ví dụ như em muốn khoá bằng mật mã cho ứng dụng Google Drive thì mình có thể dùng ứng dụng gì ạ? Hay phải làm sao Ad chỉ giúp em ạ!",
      "answer": "Chào anh ,rất tiếc là không có ứng dụng nào hỗ trợ khóa ứng dụng trên iOS anh nhé, anh có thể dùng mã khóa màn hình để khóa lại toàn bộ điện thoại là được ạ.Xin thông tin đến anh .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.166101,
      "id": "23485944",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình mua iPhone 6 nâng cấp lên IOS 11.0.1 khi chụp hình có tiếng, vậy làm sao để tắt được tiếng vậy,hướng dẫn giúp mình với",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này bạn gạt công tắc âm thanh (cạnh trái máy) sang bên trái, sau đó vào camera kiểm tra lại giúp mình bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.156998,
      "id": "26145115",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip 5s mình tải mãi mà ứng dụng không về mình phải làm sao",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này Bạn vui lòng vào Cài đặt > Cài đặt chung > Đặt lại > Đặt lại tất cả cài đặt (dòng thứ nhất) và kiểm tra lại bạn nhé.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.051126,
      "id": "22521372",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi màn hình của nó bị hư cảm ứng lúc được lúc không thì phải làm sao.",
      "answer": "Chào anh Phúc,Trường hợp này anh hãy mang máy ra siêu thị Thegioididong.com để các nhân viên bên em kiểm tra và hỗ trợ cho anh tốt hơn anh nhé.Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.036356,
      "id": "27917433",
      "field_search": "question",
      "question": "Qtv cho mình nhờ chút, mình đang dùng ip này mà giờ muốn tải nhạc về máy thì làm thế nào, xin được chỉ dẫn",
      "answer": "Chào bạn,Dạ bạn có thể tải ứng dụng Zing MP3, rồi bạn tìm bài nhạc bạn thích > chọn tải nhạc để tải về máy nha.Thông tin đến bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.035976,
      "id": "20440390",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi,iphone 6 thay cảm ứng có ảnh hưởng j tới nút home dùng dấu vân tay không ak",
      "answer": "Chào bạn,Cảm ứng và nút home hay cảm biến vân tay của máy là 2 phần riêng nên không ảnh hưởng bạn nhé.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.032518,
      "id": "24334613",
      "field_search": "question",
      "question": "Dạ cho mình hỏi iPhone 6 32 gp đang ios 10.3 có lên nâng cấp lên ios 11 k ạ",
      "answer": "Chào bạn, Điện thoại này lên iOS 11 chạy khá chậm nên bạn không nên lên bạn nhé. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.954597,
      "id": "18382076",
      "field_search": "question",
      "question": "QTV cho mình hỏi, mình mua máy này ở TGDD, dùng 1 thời gian tự nhiên messenger của mình không truy cập được mà các ứng dụng khác vẫn dùng được là sao vậy ??",
      "answer": "@Lương Kiên:đâu hết rồi ???",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.943924,
      "id": "18269191",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình ko tải dc ứng dụng trên appstore cách khắc phục làm sao ạ",
      "answer": "Chào bạn, Bạn vui lòng cung cấp thêm thông tin cho mình là bạn tải ứng dụng không được máy báo lỗi gì để mình giúp bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.920626,
      "id": "26909050",
      "field_search": "question",
      "question": "Ngày hôm qua mình mua máy anh nhân viên cài cho mình apple id bây giờ mình đăng nhập trên máy tính thì nó yêu cầu câu hỏi bảo mật giờ phải làm sao ?",
      "answer": "Chào bạn,Dạ trường hợp này bạn vui lòng đi đến cửa hàng đã hỗ trợ tạo tài khoản cho bạn để được hỗ trợ cung cấp thông tin về tài khoản bạn nhé.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.871944,
      "id": "28763724",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi mình dung ip 6 sim mình là 4g tại sao bật dữ liệu lên nó vẫn hiện 3G dùng vẫn là 3g",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này có thể do khu vực của bạn sóng 4G không ổn định nên máy vẫn hiển thị là 3G bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.865448,
      "id": "21931612",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi cái face mình bảng tin nó không hiện khi nâng cấp ios 11 thì khắc phục sao ạ",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này là do kết nối mạng không ổn định nha. Bạn thử kết nối với một mạng wifi khác có tốc độ ổn định hơn xem sao bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.85672,
      "id": "19256557",
      "field_search": "question",
      "question": "Nâng cấp cho máy lên ios 10.3.2 có sao ko vậy",
      "answer": "Chào anh Lâm,Máy có bản nâng cấp, anh có thể tiến hành nâng cấp lên và dùng bình thường, không sao nha anh!Xin thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.799492,
      "id": "25087854",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi. Mình mới mua sản phẩm này tối qua. Nay đăng nhập icloud thì bị đứng ở bước \"Enter iphone passcode\" Đợi hoài cũng ko chuyển qua màn hình khác. Giờ mình phải làm sao ạ?",
      "answer": "Chào bạn.Dạ trường hợp này thì bạn kiểm tra giúp mình tài khoản hiện nay của bạn đang có đăng nhập trên máy nào nữa hay không vì passcode đó sẽ được gửi về một trong các máy có sử dụng chung tài khoản này đó ạ. Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.797728,
      "id": "20516366",
      "field_search": "question",
      "question": "mình dùng cáp otg cho iphone6 sử dụng thẻ sd chạy bộ nhớ trong thẻ sd có dc ko ạ",
      "answer": "Chào bạn,Rất tiếc là bạn không thể dùng thẻ nhớ làm bộ nhớ trong cho máy iPhone được nha.Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.78435,
      "id": "28942754",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi, bố mình vừa mua một con 6 cũ 99%. Thì bố mình dùng khoảng 15 ngày rồi bố mình phải đi nước ngoài nên phải chuyển dịch vụ. Nhưng bố mình bảo không thể kết nối đc mạng 3G. Vậy là sao ạ?",
      "answer": "Chào bạn,Có thể do qua bên nước ngoài thì SIM 3G ở Việt Nam không còn dùng được nhé. Bạn có thể nói bố mình sử dụng SIM 3G của nhà mạng bên đó nha.Chia sẻ cùng bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.759886,
      "id": "32145224",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi mình cài app store nó kêu đăng nhập iTunes ra điền cái này nên mình bị chặn lo cài đc app, làm sao giờ ad?",
      "answer": "Chào anh Anh bấm chữ Tiếp theo xem có khắc phục được không anh nha .Thông tin đến anh .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.74287,
      "id": "28957925",
      "field_search": "question",
      "question": "Thỉnh thoảng máy kaij bao cập nhật ios 11.4.1. E cũng phân vân ko biêt có lên hay ko. Ip 6 thường thôi lên có ảnh hưởng j k",
      "answer": "Chào bạn,Nếu máy bạn đang sử dụng phiên bản iOS 11 thì có thể cập nhật lên phiên bản iOS 11.4.1 để máy hoạt động ổn định hơn bạn nhé. Xin thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.737896,
      "id": "21332430",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi cái ip 6 của mình sao ko kết nối đk app store vậy, trong khi các ứng dụng khác đều vào đk. Mình đã up lên ios 11 giờ bị lỗi nhìu quá. Ad có cách nào giúp mình với . Tks ạ",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này, bạn Vào cài đặt > wifi > chọn hoặc nhấn giữ vào wifi đã kết nối > chọn quên hoặc xóa mạng > khởi động lại máy và thiết bị phát wifi > kết nối lại và sử dụng xem sao bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.71374,
      "id": "22515740",
      "field_search": "question",
      "question": "cho mình hỏi mình muốn mua ứng dụng trả phí trên app store nhưng ko muốn dùng thẻ ngân hàng thì có cách nào để dùng thẻ điện thoại hay ứng dụng nào hỗ trợ ko ạ",
      "answer": "Chào bạn, Trên cửa hàng Appstore của Apple bạn buộc phải mua ứng dụng có phí bằng thẻ VISA chứ không có cách khác bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.66809,
      "id": "29907422",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy mình thỉnh thoảng vân tay không phản hồi là sao nhỉ ad. Bình thường vẫn dùng được đôi khi coi như liệt luôn rồi lại được. Restore không hết",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này bạn vui lòng thực hiện như sau : Khởi động lại máy > Vệ sinh lại cảm biến và ngón tay > Xóa và cài đặt lại dấu vân tay xem khắc phục được không nha bạn. Xin thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.64929,
      "id": "25060516",
      "field_search": "question",
      "question": "shop cho hỏi trc mình mua iphone 5s tại cửa hàng h mình k muốn dùng thì mình có thể bán lại cho shop k nhỉ",
      "answer": "Chào anh, Anh mua máy mới tại Thegioididong.com còn thời hạn 12 tháng thì bên em có hoàn lại tiền cho anh ạ. Anh bị trừ 20% giá máy trên hóa đơn, cho tháng đầu tiên các tháng tiếp theo mỗi tháng trừ thêm 5% ạ. Thông tin đến anh ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.61892,
      "id": "28166280",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy em dùng là 6plus được gần 1 năm. Bị lỗi cảm ứng do màn hình như sau : có vệt đen góc trên màn hình và đơ cảm ứng phải bấm nút nguồn vài lần. Em phải thay màn hình hay làm thế nào anh chị tư vấn giúp",
      "answer": "Chào bạn,",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.5953,
      "id": "25212405",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi mình mua iphone 6 xong đi dán cường lực, dán bị lệch 1 tí xíu liệu có nên bảo ng ta bóc ra dán lại ko hả tgdd?,Cho mình hỏi mình mua iphone 6 xong đi dán cường lực, dán bị lệch 1 tí xíu liệu có nên bảo ng ta bóc ra dán lại ko hả tgdd?",
      "answer": "Chào anh,Hiện Thegioididong.com không kinh doanh miếng dán cường lực cho tất cả các sản phẩm ạ. Còn anh hỏi miếng dán chống xước bên em thì được bảo hành 3 tháng dán lại miễn phí tối đa 3 lần anh nhé. Anh đem máy ra Thegioididong.com nói với nhân viên là được dán lại ạ.Thông tin đến anh ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.579508,
      "id": "31063666",
      "field_search": "question",
      "question": "Bạn ơi cho mình hỏi mình dùng ip mà họ mượn bỏ sim họ vào giờ tháo ra rồi bỏ sim mình vào rồi sao giờ vào danh bạ toàn tên danh bạ của sim họ mình muốn xoá nó nhưng vào cài đặt có chỗ cài đặt danh bạ lên sim nhưng không được giờ làm cách nào để xoá được không ạ",
      "answer": "Chào bạn,Bạn vui lòng chọn vào danh bạ muốn xóa > sửa góc trên bên phải > kéo xuống dưới cùng và xóa.Tương tự với các danh bạ còn lại bạn nha. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.454496,
      "id": "26925756",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy mình mua cũ . bị icloud ẩn . thế giờ mình không reset máy thì vẫn dùng đc bình thường phải k ? Vậy người biết mật khẩu icloud của mình coa thể khóa máy của mình từ xa đc ko?",
      "answer": "Chào bạn, Nếu bạn không restore , không đặt lại điện thoại , không cập nhật thì điện thoại của bạn dùng bình thường  .Tuy nhiên người biết iCloud đó có thể khóa điện thoại bạn từ xa được nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.41976,
      "id": "22483603",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad tư vấn giúp mình một chút nhé.  Con Iphone 6 Plus của mình đang chạy ios 9.1, mình thấy khi nhấn nút Home 2 lần để vào đa nhiệm thì hơi lag.   Theo Ad là giờ mình nên lên 9.3.2 hay lên 10.3.2. Mình không muốn lên 11.  Và giả dụ mình muốn từ 9.1 lên 10.3.2 thì giờ mình phải làm thế nào. Ad cho mình xin link nhé. Cảm ơn nhiều.",
      "answer": "Chào bạn, xin lỗi đã để bạn đợi lâu nhé Khi bạn cập nhật ios thì mặc định máy sẽ cập nhật lên bản mới nhất là ios 11 chứ không nâng lên ios 10.3.2 bạn nhé Bạn vui lòng tắt hết ứng dụng ngầm và khởi động lại máy để giải phóng bộ nhớ ram xem máy có chạy mượt hơn không nhaThân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.408997,
      "id": "19860240",
      "field_search": "question",
      "question": "Sao máy mình thỉnh thoảng xoay video mà nó lại xoay có 1 nửa màn hình là sao vậy 😞",
      "answer": "Chào bạn,Dạ trường hợp của mình bạn có thể thử thao tác bấm giữ phím nguồn  home trong khoảng 10s chờ xuất hiện hình quả táo cho máy khởi động lại thử xem có khắc phục được không nhé.Mong phản hồi từ bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.397038,
      "id": "25117331",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình mới mua vài ngày . Máy cài sẵng ios 11 nên k dc mượt . Giờ mình muốn hạ xuống ios 8 thì phải làm sao ạ",
      "answer": "Chào bạn, Rất tiếc, hiện tại Apple đã khóa nên không thể quay về phiên bản cũ được nha bạn nên khi sử dụng game thì trước khi vào game bạn tắt các ứng dụng chạy ngầm, giảm cấu hình game về mức thấp hơn (nếu game hỗ trợ) và nếu là game Online thì kết nối với mạng wifi ổn định xem sao nha bạn.Xin thông tin đến bạn ạ !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.381836,
      "id": "27120881",
      "field_search": "question",
      "question": "cho mình hỏi điện thoai iphone của mình bi vo hiệu hóa mà giờ để mở khóa được cần tài khoản icloud, và địa chỉ gmail mà giờ mình quên mất thì phải làm sao ạ",
      "answer": "Chào bạn,Rất tiếc nếu không có tài khoản Icloud này thì không thể mở khóa máy được bạn nhé.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.36577,
      "id": "22056295",
      "field_search": "question",
      "question": "iphone6 nâng cấp lên ios 11 có chạy bình thường ko ạ",
      "answer": "Chào bạn, xin lỗi đã để bạn đợi lâu nhé Dạ hiện ios 11 đã có bản chính thức bạn có thể nâng cấp lên sử dụng bình thường bạn nhé. Tuy nhiên hiện có nhiều phản hồi với bản ios 11 pin sử dụng rất nhanh hết pin và vẫn còn một số lỗi nhỏ liên quan đến phần mềm còn ngoài ra thì không ảnh hưởng gì quá lớn đâu ạ. Bạn có thể cập nhật cũng được hoặc là chờ cho bản vá lỗi tiếp theo sau đó cập nhật sau để sử dụng ổn định hơn bạn nha.Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.339546,
      "id": "19742936",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi mình mua ip 6 32 dc 2 tháng giờ cục sạc đang sạc bị nổ thế mình có dc đổi mới cục sạc k,",
      "answer": "Chào bạn, ",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.319126,
      "id": "24664746",
      "field_search": "question",
      "question": "mình dùng ip5s đang ở ios11, mình nghe nói  Apple cho dòng ip5s hạ cấp xuống ios phiên bản thấp hơn phải không? Nếu vậy mình ra TGDĐ nhờ hạ cấp xuống được không? Mình cám ơn!",
      "answer": "Chào anh Hiện bên em không hỗ trợ hạ hệ điều hành IOS cho sản phẩm anh nhé. Mong anh thông cảm và thử liên hệ trung tâm bảo hành Apple để được hỗ trợ anh nhé.Xin gửi thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.301693,
      "id": "19751654",
      "field_search": "question",
      "question": "Thỉnh thoảng cắm sạc máy lại hiện: bạn chưa sao lưu..vv.. V phải làm s ạ,",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này thì có thể do bạn chưa sao lưu dữ liệu lên tài khoản iCloud nên máy thông báo để bạn sao lưu và bạn có thể kết nối mạng wifi ổn định sau đó vào Cài đặt > Tên thiết bị của bạn (mục đầu tiên) > iCloud > Bật sao lưu ở các mục lên để sao lưu nha bạn, Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.30058,
      "id": "29682263",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi cái mũi tên gần %pin để làm gì ạ  Thỉnh thoảng hiện lên rồi lại mất",
      "answer": "@Meo: mmmmmmm",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.27975,
      "id": "28741870",
      "field_search": "question",
      "question": "Bạn ơi đt mình đang sài bt mà ko may dính nước mình mang ra tiệm sửa đt thì thấy người ta sấy máy mình mang về dùng dc 1  ngày thì mất nguồn luôn ko lên lại đc bạn cho mình hỏi máy mình có bị cháy nguồn ko thank bạn nhìu,Bạn ơi đt mình đang sài bt mà ko may dính nước mình mang ra tiệm sửa đt thì thấy người ta sấy máy mình mang về dùng dc 1  ngày thì mất nguồn luôn ko lên lại đc bạn cho mình hỏi máy mình có bị cháy nguồn ko thank bạn nhìu",
      "answer": "Chào bạn,Dạ trường hợp này thì phần cứng máy có vấn đề rồi ạ, bạn giúp mình mang máy ra siêu thị Thegioididong.com hoặc dienmayxanh.com gần nhất đễ được hỗ trợ bạn nhé.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.263268,
      "id": "30490826",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hoi ios 11.4 nâng cấp lên ios 12.0 thì máy có bị sao k",
      "answer": "Chào anh ,Dạ việc update lên iOS 12 không ảnh hưởng gì đến máy anh nhé.Xin thông tin đến anh .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.26251,
      "id": "29286890",
      "field_search": "question",
      "question": "Shop cho e hỏi:e vừa thay màn hình iphone 6 xong giờ bị nóng máy,nhanh hết pin là bị sao vậy shop?",
      "answer": "Chào bạn,Đây có thể là do máy bạn bị xung đột ứng dụng, nhiều ứng dụng chạy ngầm, mở nhiều kết nối mạng,..bạn vui lòng thực hiện các bước sau xem có giúp cải thiện hơn không bạn nhé: Tắt các ứng dụng chạy ngầm > Giảm độ sáng màn hình phù hợp > Tắt các kết nối không cần thiết VD: Bluetooth, GPS, Đồng bộ... > Tắt nguồn và khởi động lại máy > Bật tiết kiệm Pin bạn nhé. Xin thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.152613,
      "id": "27306223",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho hỏi vậy PMH 500.000 mình dùng để mua thẻ cào điện thoại đc ko ạk. Cảm ơn",
      "answer": "Chào anh.Dạ Phiếu Mua Hàng trị giá 500.000đ anh nhận được khi mua Điện thoại iPhone 6 32GB thì anh có thể mua thẻ cào được anh nhé,Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.123442,
      "id": "22224801",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình lên IOS 11 rùi giờ đem ra TGDD xuống lại 10 dc ko nhỉ?",
      "answer": "Chào bạn,Rất tiếc IOS 10 hiện tại đã khóa sign nên không thể hạ xuống được nữa bạn nhé.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.113409,
      "id": "18171272",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi là nên mua iphone 6 hay 6s, mình thấy 6s trội hợn về ram cũng như cấu hình..nhu cầu của mình là đọc báo, xem phim, dùng mạng xã hội, thi thoảng chụp ảnh. Mình không chơi game bao giờ. ad tư vấn mình với",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này thì iPhone 6s có cấu hình tốt hơn, đáp ứng được rất tốt nhu cầu sử dụng của bạn nên tốt nhất bạn nên chọn iPhone 6s nhé.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.025568,
      "id": "18114021",
      "field_search": "question",
      "question": "Mai mình ra lấy máy r mak giờ quận thủ đức ko có hàng thì phải làm sao đây ? Mình đang cần máy gấp",
      "answer": "Chào anh Thanh,Dạ trường hợp này thì không biết anh có đặt hàng từ trước đó chưa ạ?Mong sớm nhận được hồi âm từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.976484,
      "id": "31094453",
      "field_search": "question",
      "question": "mới mua iphon6 ở tgdd , nâg cấp lên ios 12 và vào kiểm tra tình trạng pin báo có 93% ko biết là do nâng cấp lên hay là do pin bị chai hỏi nhân viên kĩ thuật thì bảo ko sao vẫn dùng bt nản quá",
      "answer": "Chào anh,Dạ anh có thể làm theo cách , để biết pin của máy có vấn đề hay không. Nếu anh kiểm tra xong và nhận định được là pin của máy đã có vấn đề, thì anh có thể mang sản phẩm ghé lại đến Thế Giới Di Động để bên em hỗ trợ cho anh nha.Chia sẻ cùng anh! ",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.947308,
      "id": "29369470",
      "field_search": "question",
      "question": "Bị lỗi tải app chậm phải làm thế nào?máy mình vừa mua trong ngày nhé",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này bạn hãy kết nối máy với 1 điểm wifi khác và tải ứng dụng xem có nhanh hơn không bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.927744,
      "id": "27527079",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho hỏi sao mình dùng iPhone 6 phát wiffi mà họ bắt ko đc",
      "answer": "Chào bạn,Có thể do tốc độ mạng bạn phát hơi yếu nên máy bên kia không nhận được nhé. Bạn kiểm tra lại SIM của bạn xem còn tiền hay còn dung lượng truy cập mạng tốc độ cao hay không nha.Chia sẻ cùng bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.917353,
      "id": "28471369",
      "field_search": "question",
      "question": "cho hỏi muốn tắt chế độ tự động cập nhật và tự động cài đặt phần mềm mới ở chỗ nào vậy. mình muốn dùng phần mềm chuẩn của máy, k muốn dùng phần nâng cấp",
      "answer": "Chào bạn,Rất tiếc là máy không có phần tắt thông báo cập nhật phần mềm, nên khi máy có thông báo cập nhật, nếu bạn không thích nâng cấp lên thì bạn không cần phải cập nhật nhé.Chia sẻ cùng bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.910841,
      "id": "24878581",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho e hỏi sao Camera của e bị loè hột thế? Bây giờ phải làm sao vậy",
      "answer": "Chào anh.Anh có thể mang theo sản phẩm đến Siêu thị Thegioididong.com để nhân viên bên em hỗ trợ kiểm tra cụ thể hơn giúp anh nhé.Thông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.86305,
      "id": "23269900",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi làm thế nào để tải lại ios10 máy mình đang dùng ios11 chạy chậm quá",
      "answer": "Chào anh,Mong anh thông cảm ạ, ios 10 hiện đã bị apple khóa sign rồi ạ, nên anh không thể về lại được bản ios 10 mà chỉ có thể ở lại bản ios 11 thôi ạ, anh hãy chờ bản cập nhật hoàn thiện nhất rồi hãy cập nhật để có trải nghiệm tốt hơn nha.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.856155,
      "id": "20227511",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi. Mình mua ip6 32g. Mình cập nhật phần mềm lên 10.3.2. Máy đôi lúc tự khởi động lại và đơ máy lắm. Bây giờ mình muốn cập nhật lại 10.3.1 được k ạ. Tks",
      "answer": "Chào bạn,Dạ hiện tại máy chủ Apple đã khóa bản hạ cấp rồi ạ, mình không hạ cấp lại về IOS 10.3.1 được bạn nhé.Chia sẻ cùng bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.842375,
      "id": "22661367",
      "field_search": "question",
      "question": "Chào QTV mình mua máy tại cửa hàng mình hồi tháng 9 vừa rồi . Về nhà vọc vạch tải cái ứng dụng fifa họ noi ứng dụng tại Việt Nam không còn và yêu cầu đổi quốc gia từ Việt Nam sang Mỹ mình cũng ấn đồng ý, mà không biết bây giờ làm sao để đổi lại . Chứ toàn tiếng anh khó dùng quá ! Mong QTV giúp đỡ , xin cảm ơn !",
      "answer": "Chào bạn, Bạn có thể vào lại cửa hàng Appstore tìm và tải 1 ứng dụng của Việt Nam , máy sẽ hỏi ứng dụng này chỉ có tại Appstore Việt Nam bạn có muốn chuyển sang Việt Nam không bạn chọn đồng ý là được bạn nhé. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.790512,
      "id": "31108564",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone6 của mình bị bể mặt kính, cảm ứng vẫn bình thường Cho hỏi nếu thay mặt kính thì chi phí là bao nhiêu???",
      "answer": "Chào anh,Dạ hiện tại bên em không có hỗ trợ sửa chữa, thay thế, nếu anh mua sản phẩm bên em thì bên em có hỗ trợ chuyển hãng thay thế sửa chữa giúp anh và hãng sẽ báo giá cho anh ạ.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.75511,
      "id": "27310656",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình đang dùng ip6 nhưng sạc bằng củ sạc ip5 vậy mình có phải đổi lên củ ip6 k",
      "answer": "Chào bạn,Dạ trường hợp này bạn có thể sử dụng củ sạc iPhone 5 được ạ, không cần đổi vẫn dùng được tốt nha bạn.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.75271,
      "id": "19465996",
      "field_search": "question",
      "question": "Shop ơi e bây giờ mình mua iphne 6 thì mình phải trả trước bao nhiêu % ạ",
      "answer": "Chào chị,Chị có thể trả trước 0đ, 10- 70%. Nếu có thể chị vui lòng cung cấp cho em một số thông tin như: Số tiền chị muốn trả trước, số tháng chị muốn góp, các giấy tờ chị đang có: CMND,Hộ Khẩu, Hóa đơn điện để em tư vấn gói lãi suất phù hợp với chị.Mong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.73739,
      "id": "19376414",
      "field_search": "question",
      "question": "Vừa mua đc 1 tuần ơ tgdd Dùng bị lỗi muốn đổi ơ tgdd gần nhất khong phải tgdd lúc mình mua máy có đc ko qtv ??",
      "answer": "Chào anh,Do không cầm máy trên tay nên em không thể kiểm tra chính xác nguyên nhân được. Trường hợp của anh vui lòng mang sản phẩm đến siêu thị Thegioididong.com  bất kỳ gần nhất để nhân viên kiểm tra, nếu sản phẩm có lỗi do nhà sản xuất thì bên em sẽ hỗ trợ 1 đối trong vòng 1 tháng anh nhé. Không cần phải là siêu thị anh mua nha anh. Chia sẻ cùng anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.728409,
      "id": "22529315",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi máy e nâng cấp len ios 11 giờ  e muôn xuong ios 10.3 dc k ak",
      "answer": "Chào anh,Rất tiếc nếu anh đã nâng cấp lên rồi thì hãng không hỗ trợ hạ xuống nữa anh nhé.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.724249,
      "id": "26508417",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình thấy ở tpbmt có máy iPhone 6 rồi mà lỡ đặt ở krong ana, giờ mình muốn hủy ở krong ana để lấy ở tpbmt cho gần thì phải làm sao hả ad",
      "answer": "Chào chị, Dạ với trường họp này mình vui lòng liên hệ tổng đài 1800.1060 để được hỗ trợ chị nha. Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.653221,
      "id": "32072553",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi mình đăng xuất tài khoản iclou cũ rồi nhập tài khoản mới vào dùng sau này có bị dính iclou nữa ko máy iphon 6 thường nha qtv cảm ơn bạn trả lời cho mình",
      "answer": "Chào bạn,Do bạn đã đăng xuất iCloud cũ ra ngoài nên sử dụng không còn dính iCloud cũ nữa, tuy nhiên với iCloud mới có thể dính nếu bạn không có mật khẩu bạn nha. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.645334,
      "id": "32674330",
      "field_search": "question",
      "question": "làm sao để nâng cấp ios 12",
      "answer": "Chào chị Dạ chị thao tác Cài đặt > cài đặt chung > cập nhật phần mềm để cập nhật cho máy xem sao chị nhé. Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.644855,
      "id": "22499607",
      "field_search": "question",
      "question": "Qtv mình đang sài con 6s  mình mới nhận đc bản cập nhật ios 11.0.3 vây cho mình hỏi có lên cập nhật lên ko a. Nếu cập nhật lên thì máy có bị làm sao ko ạ",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này theo 1 số phản hồi của người sử dụng khi cập nhật lên có hao Pin hơn , vì vậy bạn có thể cân nhắc trước khi cập nhật bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.62558,
      "id": "28763357",
      "field_search": "question",
      "question": "Chào bạn. Iphone 6 của mình ai gọi tới thì đổ chuông nhưng không hiện lên màn hình. Giờ phải làm sao bạn",
      "answer": "Chào anh.Dạ với trường hợp này thì nếu anh mua tại Thegioididong.com anh có thể mang  sản phẩm đến Thegioididong.com bên em sẽ kiểm tra và hỗ trợ anh cụ thể ạ,Thông tin đến anh. ",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.593052,
      "id": "22707233",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình mới cập nhật phần mềm 11.0.3 nhưng cứ hay bị đơ giờ muốn trở lại phần mềm cũ thì làm thế nào ạ",
      "answer": "Chào bạn,Phone 6 khi cập nhật lên IOS 11 thì không thế quay về IOS 10 được nha bạn.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.591383,
      "id": "24066169",
      "field_search": "question",
      "question": "Em mơis mua iphone6 1thang tại TGĐ. Lúc mới về thì wifi chạy mạnh mà sao giờ cảm giác nó yếu hơn. Cho em hỏi giờ phải lm sao ạh",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này có thể do điểm wifi không ổn định nên bạn thử kết nối máy với 1 điểm wifi khác xem còn tình trạng đó không bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.586624,
      "id": "25631954",
      "field_search": "question",
      "question": "iphone 6 của e dang dùng ios 11 bậy giờ liêu có hạ cấp xuống dc k ạ",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này rất tiếc nhà sản xuất không hỗ trợ hạ cấp nữa bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.581886,
      "id": "25513672",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 5 đang phiên bản 8.1  Hiện máy vẫn cho cập nhật lên phiên bản 10.3.3  Cho mình hỏi vậy mình có nên lên 10.3.3 ko  Mình sợ lên máy bị chậm và lag mà ko lên thì nhiều ứng dụng đang xài yêu cầu ios 9,10 trở lên ko à Mình nên làm thế nào?",
      "answer": "Chào bạn, Điện thoại iPhone 5 chạy hệ điều hành iOS 8 là mượt mà nhất còn hệ điều hành iOS 9 hay iOS 10 máy chạy khá chậm bạn nhé .Nếu được bạn nên dùng hệ điều hành iOS 8 nhé bạn .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.51584,
      "id": "31233944",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy em iPhone 6 32G e mua dùng dc tgian bây giờ máy bị màn hình điểm mờ nhỏ ở góc bên phải,nhiều lần bị đen 1 nửa màn hình thì bị lỗi gì ak,và cho e hỏi bảo hành máy mua ở cửa hàng mình thì bao lâu,lỗi có sửa dc kg???em cảm ơn",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này cần kiểm tra trực tiếp cho máy nên bạn vui lòng mang máy đến siêu thị gần nhất để được hỗ trợ kiểm tra cho máy và thông tin cụ thể đến bạn nha. Thông tin đến bạn, thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.497688,
      "id": "24664629",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho mình hỏi ip6 này mình có cần nhân cấp hệ điều hành ios lên thêm nữa ko",
      "answer": "Chào bạn,Bạn vui lòng cung cấp thêm thông tin cho mình là máy bạn đang chạy phiên bản iOS nào vậy ạ, để mình có thể hỗ trợ cho bạn tốt hơn nhé . Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.494225,
      "id": "28172038",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 dùng 3-4 năm có gặp phải vấn đề j về hệ thống ko hả shop",
      "answer": "@Hạ Ánh: bh ip6 cũ quá r b  Dùng lâu như v thì tin chắc máy sẽ chậm đi",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.479828,
      "id": "22965083",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi sao điện thoại của mình trên ios 11 khi bật dữ Liêu đi động là nó tự động bật luôn Bluetooth vs wifi .làm sao để khắc phục vậy.vs wifi thỉnh thoảng tự động bật nữa",
      "answer": "Chào bạn,Máy bạn đang chạy IOS 11 phiên bản nào vậy, mong bạn sớm phản hồi thông tin đến bên mình có thể hỗ trợ bạn nha. Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.438997,
      "id": "18024187",
      "field_search": "question",
      "question": "cho mình hỏi dòng ip 6s 16gb hết hàng hả shop",
      "answer": "Chào chị Vy,Hiện Iphone 6S 16GB bên em ngừng kinh doanh sản phẩm mới rồi ạ, nên chị tham khảo các sản phẩm Iphone khác để được hỗ trợ chị nhé. Ngoài ra có máy đổi trả Iphone 6S 16GB tại một vài khu vực chị có thể tham khảo thêm.Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.4358,
      "id": "23205868",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình thanh toán trả góp thì dùng thẻ atm được ko hay phải dùng tiền mặt vay",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này bạn có thể thanh toán tiền góp qua thẻ ATM bạn nhé, bạn vui lòng ra siêu thị để được hỗ trợ nha.Thông tin đến bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.420326,
      "id": "28152518",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình muốn đặt lại câu hỏi bảo mật, nhưng câu hỏi bảo mật cũ mình k biết, giờ phải làm sao.... TK icloud là do NV ở TGDĐ tạo cho mình khi mua máy????",
      "answer": "Chào bạn,Bạn còn thông tin mật khẩu tài khoản Icloud này không vây, mong bạn sớm phản hồi thông tin đến bên mình có thể hỗ trợ bạn nha. Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.416348,
      "id": "31378918",
      "field_search": "question",
      "question": "Dạ cho hỏi sao để nâng cấp lên ạ gb hiện tạo còn 1,1gb",
      "answer": "Chào anh ,Dạ bản cập nhật này là 1.5GB mà anh còn 1.1GB nên không thể tải, anh vui lòng xóa bớt các dữ liệu trong máy để máy có thêm dung lượng anh nhé.Xin thông tin đến anh .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.402617,
      "id": "21972086",
      "field_search": "question",
      "question": "mình muốn hỏi chut. mình và em trai hai anh em cùng dùng ip6 hôm trước 2 ae mình cùng lên ios 11 dùng đc vài hôm thấy pin tụt nhanh quá em trai mình đã ra quán hạ xuống 10.3.3 nhưng sao nó vẫn tụt pin nhanh. ko như núc chưa lên ios 11. hay khi hạ xuống có bị lỗi gì ko ạ. và bên thegioididong có hỗi trợ xuống 10.3.3 ko mình vẫn đang dùng 11",
      "answer": "Chào bạn, Bên mình không hỗ trợ hạ xuống hệ điều hành iOS 10.3.3 bạn nhé, bạn có thể hạ xuống theo hướng dẫn tại . Bạn hạ xuống không có lỗi gì cả bạn nhé. Thông tin đến bạn .  ",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.365786,
      "id": "29047416",
      "field_search": "question",
      "question": "thay pin xong thì máy lâu lâu bị đơ mất cảm ứng là sao ạ",
      "answer": "Chào bạn,Dạ bạn có thử khởi động lại máy chưa vậy ạ; và tình trạng này mới xuất hiện thôi hay từ lúc mới thay pin xong đã có rồi ạ; bạn kiểm tra lại và phản hồi giúp mình nhé. Chia sẻ cùng bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.360456,
      "id": "20906825",
      "field_search": "question",
      "question": "xin hỏi thỉnh thoảng máy em nó hay bị như vậy thì làm ntn cho hết tình trạng này ạ",
      "answer": "Chào bạn,",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.333008,
      "id": "20787391",
      "field_search": "question",
      "question": "Hôm mùng 5 mình có lấy bên TDDĐ 1 máy iphone 6 32g về dùng thấy góc dưới màn hình bị lỏng. Bây giờ mình muốn đổi có đc ko?",
      "answer": "Chào anh, Nếu anh mua máy mới tại Thegioididong.com không quá 1 tháng, anh có thể mang máy đến siêu thị để bên em kiểm tra, nếu có lỗi  từ nhà sản xuất, bên em sẽ đổi anh sản phẩm khác tương đương anh nha! Thân gửi anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.315605,
      "id": "24573492",
      "field_search": "question",
      "question": "QTV cho e hỏi chút,iPhone 6 32g của e vẫn dùng phần mềm 10.3.2 có nên nâng cấp lên ios 11 k ạ.",
      "answer": "Chào bạn,Vâng nếu bạn đang dùng phiên bản iOS 10 và máy dùng ổn định thì bạn không nên nâng cấp thêm nhé. Còn nếu bạn có nhu cầu trải nghiệm phiên bản iOS mới hơn thì bạn vẫn có thể nâng cấp lên bạn ạ.Chia sẻ cùng bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.30142,
      "id": "26143451",
      "field_search": "question",
      "question": "admin cho mình hỏi mua máy còn thời gian bảo hành, mà bị đơ cảm và  ứng trên vỏ máy có vết chầy có được chấp nhận bảo hành không????",
      "answer": "Chào anh Dạ. Anh vui lòng mang máy ghé siêu thị Thegioididong.com để nhân viên  bên em  kiểm tra và thông tin chi tiết giúp anh. Chân thành cảm ơn anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.295238,
      "id": "26507129",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình mới mua máy oppo f5 hồi tháng 1, giờ mình muốn đổi máy dùng ip 6 thì mình bù bao nhiêu",
      "answer": "Chào chị,Nếu chị mua mới sản phẩm tại Thegioididong.com trong vòng 12 tháng thì bên em hỗ trợ thu  lại sản phẩm và chị sẽ chịu phí giữ máy chị nhé, chị vui lòng cho em biết ngày mua và giá mua cụ thể để bên em hỗ trợ chị nhé. Thông tin đến chị. ",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.294483,
      "id": "19586308",
      "field_search": "question",
      "question": "ip6 của em đang chạy ios9.3 giờ nâng cấp thì lên ios10.3.2 hay lên thẳng ios11 beta vậy Qtv",
      "answer": "@Nguyễn:lên Ios 10 Nhah sao Pin..Còn Ios 11 Thì Giật Lắm Bạn ạ",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.28543,
      "id": "22023122",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi cách tắt âm phím số trên ip6, mình nâng cấp lên IOS11 âm phím số rất to, nghe rất khó chịu mà mình tìm đủ cách ko tắt được, thanks đã tư vấn",
      "answer": "Chào bạn, Bạn vui lòng vào Cài đặt > Âm thanh > Âm bàn phím > Tắt bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.284462,
      "id": "21631025",
      "field_search": "question",
      "question": "cho mình hỏi,mình cập nhật lên ios 11 bay giờ vào appstore máy báo là không thể kết nối,mạng mình đã thử mấy wf rồi , mình khôi phục lại máy, cả ngày giờ nữa nhưng vẫn chưa đc là bị sao vậy ad",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này có thể do phiên bản iOS 11 đang là bản beta nên chưa được ổn định nha bạn. Để khắc phục thì bạn vui lòng quay về phiên bản iOS 10.3.3 để sử dụng tốt nhất bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.25495,
      "id": "21151410",
      "field_search": "question",
      "question": "mình bị quên mất mật khẩu thì phải làm sao ạ",
      "answer": "Chào bạn,Bạn quên mật khẩu gì trên máy này vậy, mong bạn sớm phản hồi thông tin đến bên mình có thể hỗ trợ bạn nha. Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.21183,
      "id": "26630910",
      "field_search": "question",
      "question": "Đt mình iphone6s mình bị quên mật khẩu icloud. V giờ mình muốn lấy lại thì làm như thế nào",
      "answer": "@Dương Văn Diệp:quên mk thì xác định",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.203083,
      "id": "23628022",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 nâng cấp ios 11 giờ muốn hạ cấp đk không ạ",
      "answer": "Chào bạn,Bạn vui lòng cung cấp thêm thông tin là bạn cần hạ cấp máy xuống phiên bản nào để mình có thể hỗ trợ bạn tốt hơn nhé. Mong sớm nhận phản hồi từ bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.149107,
      "id": "19913732",
      "field_search": "question",
      "question": "Em đang dùng Ip6 hệ điều hành iOS 9.1 em muốn nâng lên iOS 10.3.2 thì máy chạy có mượt không ạ, khi nâng cấp có bị mất dữ liệu không ?",
      "answer": "Chào bạn,Dạ theo mình đánh giá IOS 10.3.2 trên máy Iphone 6 vẫn dùng mượt, ổn định ạ; nếu bạn nâng cấp trực tiếp từ cài đặt của máy thì sẽ không bị mất dữ liệu bạn nhé.Chia sẻ cùng bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.14399,
      "id": "23695247",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy iphone của em bị dính icloud giờ phải làm sao",
      "answer": "Chào bạn,Bạn cho mình xin thông tin cụ thể bạn thao tác như thế nào máy báo đăng nhập icloud để bên mình hỗ trợ bạn nhé.Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.137424,
      "id": "17499983",
      "field_search": "question",
      "question": "cho m hỏi mình dùng iphone 6 16 gb gold giờ muốn đổi sang 32gb thì có đk ko mà các thêm bao nhiêu nữa",
      "answer": "Chào anh Đạt,Trường hợp nếu anh mua máy tại Thegioididong.com , không bị lỗi, còn bảo hành, đầy đủ phụ kiện thì anh vui lòng cung cấp thông tin ngày mua và giá mua cụ thể để bên em hỗ trợ tính giúp anh được không ạ. Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.085712,
      "id": "31405999",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho mình hỏi tại sao mấy ngày nay máy mình bị mất logo nhà mạng rồi? giờ chỉ hiện cột sóng.",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này bạn thử tắt điện thoại khởi động lại giúp mình và thử lại xem còn tình trạng trên không bạn nhé.Chúc bạn thành công !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.080576,
      "id": "24716584",
      "field_search": "question",
      "question": "Xin chào cho mình hỏi ip6 thường dùng bản 11 có xuống đc ios 10 nữa k hay phải chờ ms đc hạ cấp xuống",
      "answer": "Chào bạn,Hiện tại thì không thể quay về iOS 10 được nữa bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.077747,
      "id": "30568363",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi là làm sao để nâng cấp từ ios 7.1.2 lên ios 9 của ip 4 vậy ạ",
      "answer": "Chào anh ,Rất tiếc là máy không hỗ trợ nâng cấp lên iOS 9 anh nhé.Xin thông tin đến anh .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.070215,
      "id": "20468892",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình vừa đc đổi mới cách đây 10 ngày .mình mua trả góp 30% và đã trả trc đc 1 tháng giờ mình muốn trả máy thì còn lại đc bao nhiêu qtv ?? Máy rất mới mua về ko dùng tới !",
      "answer": "Chào anhNếu sả̉n phẩm được mua mới tại Thegioididong.com, không bị lỗi, vô nước, rơi vỡ,...thì bên mình sẽ hỗ trợ thu lại, anh sẽ chịu phí giữ máy khoảng 20% anh nha. Anh Vui lòng mang máy cùng bộ sản phẩm chuẩn, quà khuyến mãi (nếu có) ra cửa hàng để nhân viên kiểm tra và tư vấn nhé. Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.056559,
      "id": "30346580",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi pin đủ dùng 1 ngày ko, mình chu yếu lướt wed, zalo, mình on like thuong Xuyên",
      "answer": "Chào anh , Dạ điện thoại này anh dùng ít , thỉnh thoảng nghe gọi lướt Web thì dùng được khoảng gần 1 ngày còn dung thường xuyên thì không được anh nhé. Thông tin đến anh .",
      "relate_q_q": 0
    }
  ]
}